hi 淡友 (175)

股災近了，好友應悔改

希望每日跌1000蚊

推埋舊post先 呂布兄

呢2日都跌左差唔多成千點

Well done

幾時開始有人跳樓

以前細個97 98 03 成日有新聞

我都入咗熊

冇呀

仆街鳥

佢呢個公仔相當有可疑

幾時先有大沈判日

唔好啦

里拉升係因為佢地央行放緊美金 睇下佢地頂得幾耐

聽日劍指三幻三

淡友又嬴

聽日休市

只有8號風球可以挽留到明晴

休市都符合唔彈呢個條件
唔好啊晴巴, 就算高開定低開都唔好走啦

有你呢句我今晚訓得安樂

師傅

咁呢次我仆硬dry

彈1點都當彈架我

晴巴輸左30個之後知道咩真理

膽大心細 信自己

買佐咩

我驚你今晚訓唔著

聽日QQ出業績喎, 佢業績仆街既話, 好難唔跌

準備殺273-275牛

新熊🤤

晴巴rip

88 有緣再見

聽日唔升，一齊走

個棍咁勁

好

...... 淡友POST變天

夜期刷錢機

布巴睇到d咩

點解道期繼續升 夜期仲一大棍

未update啫

跟

屌你兩個咪撚玩鳩我啦

8：30比人刷錢

大戶熊走晒

開始分唔到邊句真邊句假

9：30食完糊話你知

好友悔改

我都係
利申:重等緊晴巴whatsapp我

好有信念 牛軍既我有你地未驚過

+1, 唔通夾埋一齊撚鳩mon post大戶?

新手留名 牛過係咪賴左野

牛熊都走左唔小

歐洲果d全部倒跌

係呀,不過連我都唔記得幾時比過whatsapp晴巴

正恩190,000,000熊仲未食

========================================================
2018-08-14 112.820 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-13 200.200 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-10 214.740 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

已收到晴巴 whatsapps

點講

＋1

直落270

約定AA睇樓啦

今鋪仆街啦

DLS

拎住牛肉刀殺上去

殺殺殺
已經聽到班牛入緊屠房吽吽叫緊
各位熊軍bk定枱食A5和牛啦

彈下啦
走曬d元老我會好傷心

我仆撚硬街

有沒巴打入左2382牛

我過夜

除非美股升1%以上
如果唔係睇落最多高開100點

唔撚係啊

點解我見到係我仆街多D既

吓二師兄開曬SP等食你仲牛

275 牛有 150,000,000 貨......................

呢兩日好古怪
港女弱勢得有d過份
應該借勢殺熊先再夾上

大芋不死神牛

《大行報告》大摩相信舜宇()股價30日內將跌
關閉
2018/08/14 10:14 沽空資料 股價升跌

摩根士丹利發表技術意見報告，相信舜宇光學() -29.200 (-24.112%) 沽空 $6.99億; 比率 11.091% 於未來30日股價下跌，料發生概率介乎70%-80%。

該行指，由於舜宇上半年盈利低於該行預測19%，並低於市場預測22%，反映市場競爭激烈及人民幣貶值因素，該行相信市場須重整對舜宇手機鏡頭模組利潤率的期望，有關因素主要影響其業務表現，該行計算利潤率每下降1個百分點，對每股盈利的影響達10%。而大摩對舜宇最新評級「與大市同步」，目標價120元。(vi/w)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-14 16:25。)

275 大戰 291

我見佢rsi去到18.5博反彈

二師兄啲SP食曬未

花生倉算

大家都仆街 姐係super

近牛同遠熊
邊有得鬥

個莊未開俾佢呀食唔到

火雞國抵制蘋果手機進口 !!!!!!

刷左50點夜期

奶野啦

每日一貼

幾時輸左三十個

貼到到期日

又想掃貨

年尾爆升

利申有2手

二師兄果啲$122.5LP黎

佢想食係咪即係睇見左底？

師父

黃國英

係，打錯咗LP嚟
我覺得佢set12月應該睇呢三四個月向下

大師有講300樓下 ？

G持

呢段時候玩2382都好好汁

Call 爆佢！

聽日QQ成績好就恆指升
QQ差就跌

呢球！一係入 一係唔入

所以今日過夜真係賭大細

聽師父話
All in Q Put

其實日日過夜都係賭，不成功便成仁

琴晚成倉281熊真係嚇撚死

訓唔訓得著教

11點就跌啦 之後瞓咗

我又沒睇到咁遠，都係博佢彈返上$100

資金已說明一切

搵定兩隻死輪聽日入定差唔多

咩ar，QQ聽日收市先公布業績喎

好多資金走佬喎今日, 未出業績走左咁多

起碼16先驚na，聽日關咩事

講到聽日好似一定panic buy/ panic sell咁 個post幾好氣氛

你一定經歷得少

次次qq業績前後唔跌30 蚊唔安樂

美有似跌多?

穿25000

仲有半年

聽日收市呀 , 即係星期四先有反應

數緊錢

咪同佢地講16號

忙緊

無曬熊

好友仲唔悔改 今晚美帝改你做人

呢度興

不敗熊, 發大達, 日日可以掃磚頭

聽日實跌
熊軍

但我都係長玩長輸

所以我聽日咪同你一樣訓街 謝謝大家
有緣再見

晴巴咁淡定，抵你贏錢

返去卜嘢啦你

成班友痴左線 個個all in？

聽日低開我都JUMP了

又可以掃牛了

吾巧甘拉 禾吾想又豬呀

美股裂口開 唔信今夜會插

今晚係做無敵鐵探長啊

淡友post分裂之日

裂口？？

英雄內戰

牛軍勝

班牛友係要人殺你一獲先識驚 係咁送錢

唉, 聽日似仆街多

呢一個月好似少左新股上市

咁快打擊自己

聽日休市，打和啦super

個風走緊

係囉
我對呢個post已經建立左感情

中概股跌到 騰訊隻虎牙都冚家剷

係啦，不嬲都話均注玩，10次錯一次都唔會死人嘛

無理由冚家產2次掛

d熊都賺夠走鬼晒啦 唔殺牛仲殺咩

美股又高開低收

但我成日俾個人情緒控制住
點畫圖都睇跌

奶妹

睇完似升
都要畫番限跌嘅圖

Polo肥宅巴覺得會咁?

我都係
我個人太向淡 有機會開牛都會震走
所以玩死一邊算

咁多人睇到反彈
但我琴日畫係會跌架喔

佢地睇到你睇漏既野

咁係咩野呀

係愛ar，奶妹。

你地淨係睇到錢
得我真正係愛

咁你要做先得咖

真心想知係咩

做多啲資料就會明

我番工大部分時間對住個市
夜晚又係咁畫圖
連發夢都定格係收市張圖到
一星期發4次夢都係見到股票
我幾掛住男神都係最多一星期夢見佢3次咋

咁你得到咩結論吖做咗咁多嘢

不過也有技術分析者不遺餘力地拒絕知道任何經濟信息，人稱技術癬

聽日再見一半巴打

技術癖

係跌呀

我book左部旅遊巴去車我地成班牛軍去IFC

無範圍太闊了

嚇撚死我以為咩新term
係，無錯太多訊息係會令自己亂，但係做人就係要學識 點篩選掛

美股都要回 molamola

可能我睇錯呢

係呀，我都會錯吖嘛，你估我係先知咩

聽日平開啦，super！

聽日平開1點，大家打和super 咪好

基礎派追究市場運動的前因
技術派則是研究其後果
我睇書學架
用螢光筆hi低 再scan俾自己隨時睇番

點解你會睇跌嘅

你地三個都同我相反wo，望落

你都識吖
所以唔係所有資訊都要篩走

白帝劍

我唔睇資訊 唔睇新聞架
個app彈通知我先睇

書有無教點樣佛系
D錢自動跌落個袋到

我睇咗好撚多嘢先下呢個熊一嘅定論，當然我都可能係錯

一棍！

唉好難同你溝通

1過夜就俾你地嚇

例如呢
講2，3樣黎參考下

我想問呢度有無人重溝緊QQ 貨落去?

有，平常心

唔好咁啦

你岩
三個字易明難做

老美落係為左deep V

冇錢買

例：資金鏈斷裂 市場過份熾熱 債息倒掛
師傅成撚日都講啦

大大棍

見大家都咁嚴肅傾下d on9野啦
基於我跛左無得扑野，咁條女幫我含 佢逼我剪鳩毛 我係咪唔應該聽佢講

修下無乜問題呀

dllm
搞嘜唔加密

好撚吉呀

Too much hair
Can’t find the dick

u're so mean

佢話好長剪下

剪啦
送service

升返晒

但呢d因素太遠 等真係factor in曬有排

我淨係睇左前言 第一章，不過不停重睇左5，6次都未睇第二章

道生一，一生二，二生三，三生萬物
道是整個世界的根本源泉，根本依據，根本法則

當中嘅「一」係我
我係主體
我從道而來，是道的產物，是道的具體，我是道的根本依據和根本法則

由此可見，「道」係劇本
萬物不過是角色，萬物都在為劇本服務
另一方面，萬物皆是道，皆為道的具體化身

我和萬物本質上並無不同，只有角色的變換，我和萬物的互動只是同一個劇本的劇情演繹

美股牛三 真係擋都擋唔住

呢啲無錯係遠因，但係好多嘢都開始浮現啦

利淡話都無咁快消化哂

係咪即係爺爺無錢啦

跌左幾百點回一百就牛三

正如你見到山火，都唔會等佢燒到埋身先走啦掛

阿爺并非如你想得咁偉大

剃光佢

生返出嚟你就知，好想攞返個潮文出嚟

升就爺爺
跌就爺閪

無撚有錯

好似啲鬚根咁

好似有篇野講剃C eye hair

就係

牛熊比例 50:50
係最近黎計最少熊既一日
話唔埋洗埋去27300先停

聽日民生證券會大手掃749
有貨既爸打fatfat

NQ上返7月個頂先好講牛三

夾死啦

老美轟上去

翻黎 傾翻d毛先

但係買衍生 短期回一回就萬劫不復

牛三gogogog

美帝好堅 愈升愈有

牛軍準備出擊

所以即市我係用另一種方法睇，當然呢招唔可以教得太詳細

未到四點唔好下定論

個個牛三唔傾on9野

仆街molamola

夾爆j

尋日夜期140點 打埋落去跌100點

咁你無咁詳細地教下我

我都唔明個FRD 380溝上390 .... 跌到落350 再溝做咩...

唔通太多錢真係唔志在?

佢同佢阿哥睇後巿似乎睇得好開

我諗住買三百蚊咋

On9仔先會講on9野

不了你悟性低我驚害咗你

我識嘅人9成都揸住牛過夜

牛b

英國恐襲!!!

笑死我

又做乜9

納指係升
但中資企業都跌好多

你買左就好似佢地咁驚

屌你 好過佢地負能量呀

毛都好傾

我唔驚，玩吓膠之嘛

白清你梗係

幾千萬身家 幾十萬玩下有咩所謂

自從上上星期同晴晴傾完計
我就開咗竅啦
雖然我完全唔明佢講咩
但我最後明白左w個間距點黎，原來係我一直睇書理解錯左
解開左我廿幾日嘅心結

無野揾野傾

正股驚閪咩 留比個孫

你今朝唔提我
我都差啲唔記得座鐵塔
今日跌左成2格呀

咁死得啦！
叫你計個等邊三角形你咪計廿幾日

我乜都冇

都話左完全唔知佢講咩囉

三百蚊點會驚呀

好似有人話入唔切

成功，貴在堅持

唉

我一直好執著w個間距點計
其實人地話左我知就咁頸線，底線中間值嘅間距就係
但我睇書又理解錯，以為底線 頸線 間距係差距
將佢地相減黎計
我計錯左
我男神都唔出聲

下, 又係呢句,
咪膠啦

所以想睇下有無CHING 似佢咁顛

我諗佢地兩兄弟加埋, 宜家坐住成球QQ 咁滯, 為乜呢....

佢覺得會上番$400咪溝囉，我個同事$420入$470都唔走，$450唔走，早排上番$427都唔走

聽日直落

等$500先走

佢真係諗住$500

點解要咁貪心

龍頭股, 成個熊巿格

QQ重要無息派, 唔似以前匯豐咁, 你百幾蚊坐到宜家都話賺息打和

仲有冇熊軍
戰況好似麻麻

究竟買左幾多

所以，熊市咪死咁撚多人囉！
跌緊落去仲以為特價

我3隻牛打咗一隻 2隻由上星期揸到今日我都希望你中

聽日等數錢
上面啲熊少到

只因佢之前$280買上黎，出出入入賺左十皮

先上後落

Free fall了

同尋日劇情一樣

牛仔渣2個星期......
而家仲要擺明熊市

外圍都係未靚仔，唔好high住

咁多人睇住唔好啦
番屋企先

我都知衰 所以基本上日日低位我都再入其他牛對沖 全身都係牛

夜期美股都升

你贏我輸左okay

好打意呀

屌, 果個牛巿黎, 就話姐

宜家.....

唔夠靚仔 呢d 位有逆轉可能

成身炸彈
癲過我

美市升要睇埋歐洲個邊嘛，唔係睇美股大哂

早啲訓啦

夠鐘飲奶

你訓啦平時早訓又唔訓，聽日你個到8號波姐

痴線

我座鐵塔跌左2格
擔心到訓唔著

2格姐，唔洗驚住啦穿招股價就小心

係呀
不過我嗰日做完facial醒番就突然明左啦
而家識啦

好簡單睇大睇夾倉指數，noi, goi, 細睇牛熊比例，互相比較比率咁睇

高盛又要出黎護盤

睇錯咗”8字波”

肯蝕$405供股個日就應該走啦

意淫

我最鍾意就係畫w
同埋係突破位畫心心

一定係用另一個t字頭

Oh

有咩好嘢益我呀

中坑都用ig架咩

屌你咩我好撚潮呀snapchat都有

打鋪機分分心先

無事既，聽日平開，super，晴巴good luck 走哂啲貨佢 又是新一天

夜期準備轉燈

晴巴係咪認真...？
平時都唔見佢咁，今次真係好大 ？
不過DJ都升緊既

想交流下姐

我down左又del左
我呢啲阿姨唔識玩

我教你，一對一咁貼身教

但我淨係鍾意畫圖

唔啦
都無朋友玩

qq唔係聽日收市先出財報咩

咁我考慮裝返先，多謝你

唔好俾呢d個人主觀呃，呀婆話嫁

仲未夠忙

同我沽多5萬張期指

我係個唔會停止學嘢嘅人，如果我活喺羅馬時代，我可能會好似柏拉圖咁

熊軍已死
有事燒紙

今晚難得冇人high 聽日真係高開了

女記者邊位

#princejoyce

high邊一邊先?

吽

玩撚到嚴晒啦 靜啦

屌 點訓呀仆街

屌 夜媽媽 又攪到我扯扯地

据悉，美国将警告土耳其，特朗普政府将加大对土方施压力度。

有位走 gei

港紙
上次連環接錢 港股跌幾多

係咪呢種圖？

圖太奶大師又出圖鎮壓牛軍

前日先跟住黎畫過

晴巴fatfat

咁你個頭係邊
中間嗰堆？

今日QQ真係好難估，call put 都有可能

熊軍必勝

咁肯定

Sure!!!!

張圖個尾
2017年開始 都造左年幾了
1.13頸線

佢右邊膊頭咁細都計架？
咁穿埋係咪要跌一兩年

Ho

晴巴雖然計好哂數
但今次成10球貨又重手左

10球牛？佢諗住會升到邊

雖然有信心姐
但駛唔駛咁重手過夜

因為你都有貨嘛

啲牛多到

今日升2%我滿足了

開市比我走熊

快快手插到尾殺撚晒啲牛佢

祝羊

痴線，去到273 3000幾張
不過275大戶牛，不死

咁堅

唔比走

唔洗打靶

要睇心理壓力頂唔頂到啦
一__就輸一世

盈警都可以大升
睇個劇本想點寫姐

邊個負責寫劇本
我想打比佢傾下我個牛三大計

咁沽法，劇本唔方好

我之前買嗰隻股票0.5入
0.45走左
之後跌左一排又上番0.5左右，出埋盈警
跟住一個月最高升到上1.75
坐下就賺十萬啦

勁假紅色架喎

心理質素，

今日同我升呀

要有prior trend

亦可以托一下, 引人溝完之後先再跌

恒指開市 279 都無問題

我係咪睇錯色

奶清意思即係暗示要我今日堅持?

qq 又跌啦

幻覺黎姐

qq真係

喂阿~
你地咪HIGH好喎

恆母會跟會跟qq架

qq

屌qq

QQ

QQ低開高收是常識吧?

341

你話呢？

你覺得岩咪堅持囉
但你覺得岩唔一定岩咁解咋嘛

我話唔會係咪唔會先

睇下大戶今日會唔會咁好死唔劏牛

QQ 341 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁我走先 有勢跟你入翻

唔好喇
比一日我岩,又真係岩咁得唔得

沽死佢

好多個股都升

0930 qq就升返啦

渣打跌咁勁呢幾日

奶清
你~是~最~好~的

白老大d qq put

個市好弱

又係插

QQ 咁樣最多super

但我座鐵塔唔升

尋日減左QQ磅
估唔到佢咁廢

期仲落緊

下一隻股王黎,唔好放過

Qq 咁快跌埋聽日個份

直接沖落底咩玩法

高開少少俾大家走啦

屌

Shit

好淆底

On QQ

因為真係未係底

屁股嘅股
不過買左佢之後
幾日開市都無心跳加速 無手震

個市底弱係一件事, 但係完全回到都唔回, 裂口又唔補?

定d黎啦好無呀

尋晚係咪你話好似未見底 牛唔好咁老定？

受過傷~先知道要堅強

笑死
咁多人講升 跌硬

9:20 -100？

補裂口 鐘意幾時補都得

MOLAMOLA

帽事嘅
開市有逃生門

唔係我

qq 升番

走得快好世界

qq 今日又要跌10蚊

期貨一棍...

跌乜

隻隻個股都升
點解我座鐵塔跌架

估中，但無貨

姐係說再見要講ByeBye

有QQ陪你

晴巴咩心晴

應該都係+-20點

死守到反彈

恒指開市一定係正數囉

今日牛仔走到好走

咁老定

我座鐵塔跑贏大市架
跌一格， 大市至少要跌100點架

-28

一棍又一棍
真係
乜野位沽都賺
阿婆都識買

逃生門呀

18

熊軍威撚到 尋晚美股咁樣都可以低開

凖備加入破產門

恒指好癲 咁多隻升 一隻qq 拉低哂

跌500點呀今日

q call 如何部署

求下殺咗273先

仲唔走等咩？

咁想我死

put 啦，仲 call

承受完過夜既不安等到開市仲要捉方向
唔玩喇好攰

港女真係唔撚死都冇用

2382都反彈下
qq 真係

再見喇各位
多謝你地呢段時間既照顧

晴巴ifc?

我唔想呢到啲巴打輸，但我好想贏錢

有逃生門講咩bye-bye
返來

低開少少姐

師傅你係熊軍教頭喎

本是同登生

人仔又跌

低開咁少，今日有力升嫁啦

熊未

期

有曬位開牛 大戶又派錢

同我插大力 d

清
IFC果邊排晒隊,我要趕去拎籌

佢係叛軍
所以得到懲罰

夜晚升幾多都無用
日頭MARK低D個價就得

一開市點都彈一彈返上去

我終於贏

港股已死

滿左人了 去隔離啦

今朝IFC真係好多人排隊等lift

我而家身在牛軍

呢個時間仲入牛咁ON9
擺明要做低700

開市轉熊

冇水花

暴力救市?

成句野都好好笑

直接跳水式落

爺西唔踩多兩腳都偷笑
仲救

今日隨時插到320
有貨好走

D Q熊已經貴到....

嘩嘩

700開市先跌$7
埋單跌$27

直落倒插無水花...

今日新出?

5格5格

痴線 無得玩

破341 係咪會倒水

帳面條數執好多

唔會呀
尋日破過
338先會

直接跳落去

晴巴呢？

恭喜琴日睇唔明加密入左熊嘅巴打

直食27500牛

插多d好冇

真係跳成200點都無水花

QQ又到整數關口

340啪

仲未穿

啪左幾多牛？

成個港股俾QQ搞round晒

直落唔該 咪撚彈呀

拿拿聲打左隻275牛再單日轉向啦

港股點撚玩？

274左

有呀爺助功

轟落去呀

咁樣自隊 痴線

太耐冇操盤 㩒唔切
忘住隻熊升左廿格

275

人地阿爺跌幾多 港股跌多一倍

9分鐘都未有水花

數錢數到停唔到手
秒秒鐘都多左錢

北水禁錢托上證啦 上證都冇跌咁多

傻鳩先會係呢D位入牛
同年頭個陣..愈升愈有入熊一樣
愈夾愈低

牛軍準備

10格食唔食好

339.2

275..

啪

近咪食 遠可以長揸

好彩得10手
輸15格

275穿埋 股joy啦

晴巴上黎報個平安
走唔走到?

10分鐘對200 今日跌1000

啪晒啦

275 臨死一分鐘, 好多單+埋 2500萬貨 0.01 賣

點解可以插得咁靚

好近呀

又變15格了

回都唔回

殺埋274就反手牛

275牛死左......

我

紫蛇係咪睇緊樓？係咁話on9先買牛

屌 叫你班仆街咪咁快牛

食埋274咁狼唔通

嘩做乜鳩⋯

理性討論

食左先啦 食左20格走人就算

可能開市走到呢
可能晴巴講笑呢
其實佢入左熊呢

怏到

好明顯 應該27300彈

國難財好易賺
沽空明明對自己本土經濟唔好
人地索羅斯永遠都係沽人地國家
跟住做善事捐美國多

請唔請人數銀紙

咁你有冇過夜貨？唔知你係咪反手

爺閪都未助攻 仲有得跌

有..
手持細國指沽X1

下面仲係咁多牛
有排殺

跌多500

一車車

反彈啦

彈條JER

彈一彈又插

700跌多$20叫爆區

逢高加沽

玩撚完，反彈得咁細力

兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球

QQ終於反彈，D熊終於平返，好滾動

尋晚張牛熊分佈.....273-275 有成三千張?

早知唔轉牛軍 我知錯啦

QQ 守得住340.

開市食一轉10格熊先

3000多啲

點解仲未跌？

仲有273

隻700

希望晴巴玩緊反倉

真係長熊必勝

好快就穿340，今日我睇會穿埋330

痴撚線岩岩手多 allin 左274牛 見佢升幾格即走

以佢技術, 應該排左勁假走gei

期指高水變低水

晴巴上黎報個平安

我睇320

係大陸數緊錢la?

痴撚線隻700

2382升佢跌

比番啲錢我

沽貨啦沽貨啦

睇個勢似回一回再插喎

投行都睇520啦

隻恆大健康咩料 靜雞雞升

大家qq 熊
會唔會收市平
定博佢業績差

想炒上30蚊？

啱價就走。一夾上黎$10 $10咁夾

覺得睇你咩位開同埋幾重倉

d put 賺到笑

準備。準備
一棍直落-500

272見

700

339

今日出績之後,穿埋300 好唔好

大師午間教路應該會鳩估272

引完牛又黎

😂同年頭一樣
愈夾愈有

好
照計d 大戶唔會反手call qq
而家iv 咁高

兩個月唔買牛熊, 一買就收我皮, 係我對唔住大家, 偷偷買左燈死

晴巴say 個hi好啵 擔心你

爺閪一棍 20億 !!!!! 係跌呀

270反手準備

但跌到咁好驚
今日完場前我都係減一減

jump 仲諗住等佢升少少先熊過
佢開車。。。。

食佐先
可以食個kfc

日日跌真係唔好估底

廿格

繼續無水花 只係開市半個鐘

成日覺得大戶睇住牛熊嚟殺.......

指數個邊係
700仲有大量

274 啪

反手熊已經賺返 恒指嗰種廢真係

cls

半個鍾400cls

大屠殺

一走，食少$3

QQ 335

半個鍾30格好冇

熊軍會唔會太寸？

聽日大彈

有無人同我一樣都係拎身家出黎put

真係想殺埋273

QQ一大棍

係時候殺上278 熊

又返返去我食糊位

273應該都走唔甩

玩埋呢個長浪唔好再逢高加沽喇

咩number

270抖抖先

圖太郎一睇升就出事

我岩岩驚彈 都走左廿個 之後插多百幾點

QQ put sold

含咗淚食個麵包先

30格

反手牛未

準備好

佢之前唔係溝左好多熊咩, 應該發左達先係架?

278平哂

晴巴

而家唔串幾時串

60733

明白

60379 $0。1

qq仲未跌完

點解咁聰明既

我仲未
但換左價外

呢隻太激

咁撚極限邊個敢買

今朝佢追番熊食緊糊

仲諗住妹下妹下咁殺
點知1q 過

一日執格咁執

似引牛再殺

有278熊？

跌得有d誇

今日跌落去啦

$320

放晒熊 入左牛 等反手

但我又想博 所以放哂啲價內

又試273

極危險

今日一開幾多？睛巴走唔走到？

30格熊 日日買熊等數錢

應該未見dl

唔好high ok?

走實走到 但佢未上水報到

屎塔穿招

應該走到, 見佢隻牛好似45分先殺

人踩人呀

估計晴巴買個d都係profit黎
今朝反手應該追番有突

期彈都唔彈

唔敢高追熊

有錢都唔搵

黎到呢個位唔會止蝕
止蝕同打靶都差唔遠

今日終於有D恐慌味

有沒有熊介紹

止蝕起碼仲有0.1 打靶過埋行使渣都無

qq跌定咗

心態上唔會
輸佐咁多寧願搏

係，之前幾日仲係温水煮蛙

又係呢d撚屌位
唔入最安全

我會0.1止蝕 打靶隻野留係倉幾日會好sad

今日好安靜

你去到all in情況下唔會

唔好亂郁 尋日都以為跌定, 之後又插

30格熊
又可以出街食餐好既

請問有無睇圖撚，睇到今日會升而買牛，只可以講聲恭喜

利申：一向覺得技術分析廢，一張圖可以十萬種解讀

三日買熊執撚左二百幾萬

上一次業績個劇本已經行左一半...

聽日高開低收

無，但入左牛博反彈

係咪要打破 升升跌 跌跌升 公式？
因為真係估值過高

我睇圖係跌喔

又係呢d屎忽野 上午跌300 400下午去返150

恆指由歷史高位半年落左18%

有係減低風險，點會冇用

睇圖撚買熊

今日睇怕都要殺273架啦

如果高J當然冇所謂 >0.07

但如果是0.03-0.04 入 梗係拎左先喇

增加勝率 唔係百分百 特別係呢個撚狗市

270啦 QQ帶領

食左6格近牛牛即刻走場

雖然我不嬲信自己分析
但你次次幅圖都同我一樣諗法

27350?

點睇今日都係跌
但一定chok到仆街

QQ 可能今日跌完

政治環境大於一切，睇下侵侵仲好

下午返黎panic sell

今次穿27350！

27400 暫時頂到下

直落
無chok

突發野冇得講 好似土爆咁
以你諗法=賭錢

賺返28格走人

依家最近既熊係邊隻 ？

圖

又做伸手黨

你本幾多

會唔會咁快完

留返聽日

聽日可能業績帶旺返呢

好友死曬未

其中一個技術分析就係睇新聞

投降既話, 聽日就有機會升啦

再插落去

晴巴有無報平安

熊2有冇咁弱

QQ根本冇事 大戶震倉咋嘛
All in Q牛到$400啦

穿左273，反彈返274

熊一快完

又咁多痴線佬

佢話唔升就唔再上連登
希望佢冇事

今日收工了

賺個 m記加大餐

大師又中273整固

明明我睇跌, 而家真係跌啦, 點解我心裡面咁唔開心既

因為你無買

我有留意你D圖
你尋日有話過唔知有幾深 272都唔定

咁我又唔會咁
明明前日, 琴日我都開心架

700升緊 但係啲熊都升緊

係咪on9

但你買左牛？

到爺閪發力

跌唔完 日日都唔敢高追熊

咁你有無留意我D圖準唔準

食左熊仔先
今次入得唔靚食得32格